唔打都俾人打咗

九龍灣連儂牆打人案
你唔還手 都擋下 都制服佢呀
睇住藍衫一拳拳硬食真係
不過！都俾人打左 就煲大件事佢
文宣就靠大家啦 唔好浪費藍衫既一番忍耐
一齊upload上d廢老grp fb 藍絲page 大肆宣揚撐警人仕既暴力行為
推撚到林鄭岀黎譴責暴力
推撚到個廢中坐十碌八碌

最後唔該下次唔好再有人硬食有曬人拍片 只要佢郁手先你自衛唔係犯法架 唔想再見到有同路人受傷

睇到好嬲

你洗過碗就可以打人？

一定要追究到底

告撚到佢坐監

最後會唔會又係黑警護送佢走

佢講嘢真係冇理據，九唔搭八㗎窩

最緊要有人告佢
有曬片都告唔入就真係可以準備移民

廢中講野又點會有理據

呢個真啊
不過黑警濫權濫到仆街 上一單話流血就送院
最後不了了之
佢地真係當三權分立死架喎
垃圾乞警 我屌你老母！！！

黑警終有清算既一日
但呢個廢中垃圾要清算左先

搵埋楊岳橋去警署報警

使用公民拘捕權，用最低武力將人拘捕，一可以反諷警犬不執法，二可以保護示威者。

agger
都打左咯 spin the story